人民日報指中英聯合聲明無條款容許英國監督一國兩制

人民日報指中英聯合聲明無條款容許英國監督一國兩制

《人民日報》海外版刊登評論文章，批評英國外相侯俊偉等官員，近期多次就香港事務說三道四，要求停止干涉中國內政。

文章說，英方官員動輒拿《中英聯合聲明》為插手香港事務製造口實，但實情是聲明中無任何條款，容許英國對香港行使任何權利，亦無賦予英國所謂監督一國兩制的權利。

文章又說，中英近年開展務實合作，雙方走向互利共贏的良性發展軌道，英方不應忘記，相互尊重主權領土完整、互不干涉內政，是中英關係基石，奉勸英方某些人應避免損害大局、破壞合作，強調英國必須將香港作為中國一部分來對待，兩國才能夠得以開展對話。

黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

上左UN 即係國際社會都可以睇啦

得啦得啦
入世貿承諾都冇責任啦你

叫啲党媒鳩噏咁無吉士,叫雜種親口講丫嘛

繼續串咀

繼續助攻

無寫"無監督權"咁即係可以監督啦

亦無寫不容許喎

你張出世紙都無寫父母一定要養你

實情就係中國已經違反聯合聲明, 香港前途應該返返去南京北京界址條約上面

人多怕你呀？要查咪查，身邊有其他同伴先唔怕你做埋啲小動作

日日去挑機

條約正本依家邊個keep住？

有冇英文版睇

大不列顛與北愛爾蘭聯合王國
中華民國

咪撚縮呀
支持譴責外國勢力
利申愛國愛黨

唔係話中英聯合聲明係歷史文件咩
有無都唔關你事啦